其實飛踢係咪對付狗最有效嘅方法

有無人發現好多手足互救成功都係靠飛踢
對方啲裝咁重防 拳打未必喺嗰一瞬間最有效嘅方法
但係擊飛就一定work
你地點睇

俾人捉到隻腳
自己一定會失平衡
風險好大

利申：上過一堂自衛術導師講嘅

真心請教，導師有冇講要點做

打架最怕比人捉腳

接觸點一冇就輸得

下盤要夠穩就係唔好比人捉腳

人點勁都係靠腳移動

其實應該係要夠momentum？成架車車撚過都會救到
打美式足球咁撞埋去應該都得

踢背就得
正面隻狗避到就準備中伏

1. 踢人腳唔可以伸直

2. 打人唔好用拳，要用掌。

從後突擊先係皇道

一膽二命三功夫

唔係二力咩?

呢一踢真係好大衝突力

倒火水 ，除都除唔切

下盤佢地弱點嚟
孭幾萬樣嘢喺身 兩隻手又揸哂嘢 論盡到
琴晚踢垃圾桶個傻閪又係咁